富豪員工大控訴!!! 高層滿肚腸肥!!! 員工自求多福!!!

富豪集團之前大裁員, 好不幸地本人就係200 個其中之一! 我聽生存緊嘅同事講今星期仲零星地炒緊，名單有餐飲主管，大飯秘書。

留响度嘅係保住個飯碗但都唔係好好多! 平時已經成日得一個人shift 踩12 碼！廁所都無得去！最近cut 人cut 到要同事返24 hours，而家每日都仲炒緊都差唔多炒到一兵一卒咁濟，硬係要啲員工不得好死。

雖然大家明白而家係旅遊業寒冬，仲兇猛過03沙士果陣，但係一個咁大嘅集團竟然咁樣攬炒式炒人，完全係不理員工死活! 全行都知集團一直肥上瘦下，對員工刻薄! 集團COO羊小姐馬首是瞻，假仁假義，全個集團就係比佢攪死!!!!!!!!!!!羊小姐表情上話珍惜員工，今次大裁員係佢一手策劃，除咗佢要自保，仲要保住下低班奶鞋底介乎退休年齡都死都唔走嘅藍C廢老。佢衰到而家反口唔想畀六月出個份花紅。富豪係第一間爆咗肺炎之後放 no pay 嘅酒掂，佢衰到一個解釋嘅電郵同memo都無，就咁口爆叫部門主管講，然後同事自己填假紙話自己要攞no pay，咁大個集團口買口賠真係好肉酸!!!!!!

集團出名慳都係因為羊小姐，佢慳到連正常營運嘅錢都唔想畀。有酒店外牆啲熱水喉穿曬窿漏曬水都唔整，咁多年都無做維修保養，有幾間啲天花都危危地，我奉勸大家都係唔好去幫襯搵條命博。真心講佢旗下嗰啲酒店全部都舊啦，成日唔攞錢出嚟翻新點同同行競爭。

羊小姐响上年社會運動之後已經開始逼公司所有六十五歲以上的酒店各級員工退休，不過佢自己身邊的癈老高層、酒店總經理、老秘書全部唔洗退休。

羊小姐自己靠做小三上位，靠痴著個Law生重用嘅人夫高層先坐到而家個位！全間酒店都知！佢仲高調唔避嫌周圍講，响人地老婆面前示威！老小三完全唔要面，留埋班廢老响身邊，公司咁失敗完全因爲佢。

其實好多酒店都話無生意，之後就要炒人，但有睇過做生意的數，如果有心做落去的公司係唔會咁炒。大公司大集團一定有應急錢，完全無生意都可以生存一至兩個月。有心做好盤生意，公司應該盡量選擇唔炒，因為請過一個人行政成本唔洗錢呀。仲要公司每年都賺大錢, 舊年條數賺咗二億!!!!! 佢唔好以為唔公開條數比同事睇就無人知道!

仲留响度嘅各位自求多福啦! 收到風Law生話睇多一個月，再係冇進展就會關門休業，到時所有員工極大可能畀人停薪留職直至另行通知，唔洗炒你補畀你條數都慳埋。

樓主讀唔成書要做酒店基層就抵你死啦

奴性充分表現係閣下身上

多謝

我讀到書

做管奴隸

林鄭做管奴隸 都係一樣做奴隸
係思想層次問題。讀幾多書都冇用

係

奴隸都有分基層奴隸同高級奴隸

你住香港

你係奴隸

你咁樣講，其實做老細都係奴隸

唔怪得咁多食物中毒case

攬炒成功，多謝手足犧牲

手足，希望你明白，黑暗過後是明天，光明黎臨前係最黑暗，攬炒係終極目標

香港間間公司都係咁嫁啦
有幾多員工肯反抗
呻下好啦

邊個話黑暗完就光明，可能呢世就咁以後乞食呢

未炒到我 唔關我事 唉醒未呀香港人

轉工喇
仲叫春

最好搵記者或者議員幫手

香港人要記住呢啲離棄香港人的公司!唔單只要一世唔幫襯，仲要幫手國際 宣傳

肥上瘦下好似間間都係
公務員帶起

其實好難，酒店管理層有內聯網，攪寸個場俾人黑名單一世無酒店做， 而且酒店簽約一定有保密條款，你洋酒店啲嘢出去已經足夠炒你
你話我哋迂腐內虐奴隸獸都好，真係好需要街外人幫手發聲
利申:我係上面某人講的 讀唔成書的酒店低層

酒店自助餐,成日有海鮮意粉,不過海鮮係用魚生bar枱的隔夜料製作

公司高層對疫情取態係相信黨，唔怕
我之前都幫佢地旗下一間酒店做野，聽同事講公司一直無比口罩員工，之後一比就比黑心口罩，有個藍底員工唔信帶左搞到個咀爛撚哂

連登：唔罷工抵死啦

推

閉門休業就好笑

傻仔以為自己好撚叻？

狐狸精第三者呀屌你老母
小你老母三

九龍嗰間就係 次次check in/out都搞成半粒鐘
要先換褲先可以拎衫
有幾個人真係幾nice 其他都西到爆
不過機場一搬 東方個款都係做廉價酒店唔會執過
遲多十年咪等政府收購

成功攬炒 多謝手足

無計啦，奴隸唔肯反抗，重慶幸炒𠴱個唔係自己，有咩好可憐

做飲食真係幾慘

酒店係咪多數藍

係二奶唔係小三

垃圾集團
BTW小你老母三咩?狐狸精/二奶得唔得???
小三只係小學三年級咋

而家講緊炒人 罷工仲有用咩